老母想買notebook睇劇 求推介

16:9, 15吋, 1080p IPS, i3/i5

xps

睇劇買ipad算數喇

點解唔要Tab ?